[求救] 點婉拒佢好

是咁的，
有個fd話請我食飯，
之前我幫過佢做少少野，
但係我唔係好buy佢個人同性格，
少少唔想理佢，
點拒絕佢好?

不讀不回

要返工,不了

佢兩三日就問我一次幾時得
已經冇讀左幾次

唔使啦 咁小事 客咩氣
呢排好忙呀 真係唔使呢
多謝 有心

Block 左佢

直接block